聽老公話會愉快?

有冇人同我一樣睇錯咗

佢好靚